當堂嚇我一跳， 然後得啖笑。英文點講？

First shocked, then laugh my ass out

sugar class scare me one jump and then get one smile

Oh！HaHa

I go to school by bus

I jump-scared

don't call me after 10pm because i slept

When the court scared me jump,
I duck the smile